{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088794?place[place_type]=GID&place[gid]=1088794&place[latitude]=34.3259168193&place[longitude]=126.8295021965&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 사랑해 펜션"
    },
    "text": "莞島明沙十里海水浴場近くの海辺ペンションは、青い海と海の香り、波の音が感じられる客室を提供しています。 客室は電気自動車充電所と海水浴場のすぐ前に位置し、オーシャンビューを楽しめます。 ホワイトトーンで飾られた客室は無料Wi-Fiが提供され、屋外バーベキュー場もございます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 退室の際には清掃点検のため宿泊施設の清掃時間が制限されます。 予約時に予約情報が自動的に携帯電話に送信され、二重予約を防止するために予約された件が優先的に予約されます。 客室及び施設物はきれいに使用し、他の利用客の不便を減らすために無分別な娯楽と飲酒は自制しなければなりません。 豚肉、魚、チョングクチャンの調理と生ゴミの処理に注意しなければならず、客室内では禁煙しなければなりません。 貴重品の紛失や施設の毀損が発生した場合は、宿泊施設の運営者に知らせなければなりません。 付加サービスや付帯施設は予約前にご確認ください。ペットと未成年者の入室は制限されます。退室時には客室整理後に退室点検を受けて客室の鍵を返却する必要があります。 予約不可とキャンセルの可能性を念頭に置いて予約をして、予約確定可否を必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "青い海と海の香り、波の音が感じられる客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどこに位置していますか？",
            "answer": "客室は海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には電気自動車充電所と無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "退室の際に注意することはありますか？",
            "answer": "退室の際には清掃点検のため宿泊施設の清掃時間が制限されます。"
        },
        {
            "question": "予約時に何が送信されますか？",
            "answer": "予約時に予約情報が自動的に携帯電話に送信されます。"
        },
        {
            "question": "予約不可やキャンセルの可能性についてはどうですか？",
            "answer": "予約不可とキャンセルの可能性を念頭に置いて予約をして、予約確定可否を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や施設の毀損があった場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "貴重品の紛失や施設の毀損が発生した場合は、宿泊施設の運営者に知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 357
    }
}